有冇黄店搬屋公司介绍??

有冇黄店搬屋公司介绍??

要搬屋唔係裝修wor

問下先
工程界其實乜柒都做

有冇咩貴重野先普通搬運
地盤佬都做到啦

搬琴搬床單就話難

推推先，我都想搵黃嘅搬屋公司

我之後自己搵到幾好，話觀塘成運陳生介紹